(Winter is here) 權力遊戲第七季討論區（2)

繼續討論

點解個post可以開得咁hea

太耐唔記得
Jorah點解會病

運Tyrion返Mereen送畀Dany時，經過Old Valaryian畀啲病人感染

聽講入左friendzone太耐就會感染

下集唔知有無red woman 呢

留名

出面唔係有另一個POST咩